親，這支視頻很有質量很牛逼，立馬來看看吧！

其實連登都見到好撚多呢啲字
好似成日稱呼中國做「大陸」「內地」，個意識形態出晒嚟
同條片講嘅一模一樣
「優化」「質量」呢啲講撚到譖
其實香港個情況已經好過台灣好多
因為廣東話同普通話係完全兩種語言
文化載體完全唔相同嘅情況下
兩邊嘅詞彙幾乎唔會相通到
希望大家唔好再用，因為真係好Q難聽

仲有「妹子」「顏值」「小鮮肉」
好撚難聽

666

本來想入黎屌你